<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="agree">ตกลง</string>
  <string name="agree_terms">ฉันได้อ่านและยอมรับข้อตกลงการใช้บริการและนโยบายความเป็นส่วนตัวแล้ว</string>
  <string name="app_name">บทบัญญัติ</string>
  <string name="back">ย้อนกลับ</string>
  <string name="cm_terms_content">เพื่อปรับปรุงการบริการที่ดีขึ้นให้กับคุณ ผู้ดำเนินการเครือข่ายมือถือที่คุณเลือกอาจอัปโหลดข้อมูลส่วนบุคคลและข้อมูลเกี่ยวกับอุปกรณ์นี้ไปยังเซิร์ฟเวอร์โดยใช้เครือข่าย Wi-Fi หรือการเชื่อมต่อข้อมูลมือถือ ข้อมูลนี้จะถูกใช้เพื่อวัตถุประสงค์ทางสถิติเท่านั้นเพื่อปรับปรุงคุณภาพของบริการและให้เนื้อหาที่เป็นส่วนตัวมากขึ้น ข้อมูลนี้จะไม่ถูกใช้เพื่อระบุตัวคุณเป็นการส่วนตัวและจะไม่ถูกเปิดเผยต่อบุคคลที่สาม</string>
  <string name="cm_terms_title">ข้อตกลงผู้ให้บริการเครือข่ายมือถือ</string>
  <string name="congratulation_label">ไปลองใช้กันเลย!</string>
  <string name="congratulation_title">ตั้งค่าเสร็จสิ้น</string>
  <string name="content_description_complete">เสร็จสมบูรณ์</string>
  <string name="content_description_language_picker">เลือกภาษา</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 8</string>
  <string name="content_description_start">เริ่มต้น</string>
  <string name="desc_extra_fingerprint"/>
  <string name="desc_extra_international_fingerprint"/>
  <string name="desc_fingerprint">ใช้ลายนิ้วมือของคุณในการปลดล็อกเครื่อง ชำระเงินผ่าน Mi Pay หรือใช้เพื่อเข้าสู่ระบบของแอปหรือบริการต่างๆ</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">ใช้ลายนิ้วมือของคุณในการปลดล็อกเครื่อง ลงชื่อเข้าสู่แอปหรือบริการต่างๆ</string>
  <string name="disagree">ยกเลิก</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">แตะสองนิ้วบนหน้าจอค้างไว้ 10 วิ เพื่อเปิด TalkBack, TalkBack ให้การตอบรับด้วยเสียงสำหรับผู้ที่มีความบกพร่องทางสายตา ถ้าคุณเปิดใช้งานโดยไม่ได้ตั้งใจให้แตะปุ่มยกเลิกแล้วแตะสองครั้งที่หน้าจอ</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">ยกเลิก</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ตกลก</string>
  <string name="ime_privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัวสำหรับแป้นพิมพ์ที่เลือก</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">ไม่พบการเชื่อมต่อเครือข่าย กรุณาอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัวของแป้นพิมพ์นี้ได้จาก %s</string>
  <string name="input_method_category">กรุณาเลือกแป้นพิมพ์ที่คุณต้องการใช้เป็นค่าเริ่มต้นในการเขียนข้อความ, บันทึกย่อหรืออื่นๆ คุณสามารถเลือกติดตั้งแป้นพิมพ์ภายนอกเพิ่มได้ในภายหลัง</string>
  <string name="input_method_setting">เลือกแป้นพิมพ์</string>
  <string name="install_preinstall_app">กำลังโหลดแอปต่างๆ…</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">ภาษาเพิ่มเติม</string>
  <string name="locale_picker_title">เลือกพื้นที่ของคุณ</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">คุณไม่ได้เชื่อมกับต่ออินเตอร์เน็ต กรุณาอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัวได้ที่ %s</string>
  <string name="miui_terms_no_network">คุณไม่ได้เชื่อมกับต่ออินเตอร์เน็ต กรุณาอ่านข้อตกลงและเงื่อนไขการให้บริการได้ที่ %s</string>
  <string name="multisim_settings_category">ตั้งค่าซิมการ์ด</string>
  <string name="multisim_settings_title">ระบบพบซิมการ์ดจำนวน 2 ซิม</string>
  <string name="next">ถัดไป</string>
  <string name="next_fingerprint">ถัดไป</string>
  <string name="other_settings">ตั้งค่าเพิ่มเติม</string>
  <string name="other_settings_auto_update">ติดตั้งอัตโนมัติ</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI จะเลือกเวลาที่ดีที่สุดในการติดตั้งการอัปเดต</string>
  <string name="other_settings_location">ตำแหน่งพิกัด</string>
  <string name="other_settings_location_summary">อนุญาตให้แอปเข้าถึงตำแหน่งพิกัดของคุณ</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content">ภาพพื้นหลังรายวัน</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content_summary">อนุญาตให้ภาพพื้นหลังรายวันเชื่อมต่ออินเตอร์เน็ตในการดาวน์โหลดรูปภาพใหม่</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">ข้อมูลที่ทางเรารวบรวมจะใช้ในการระบุและวิเคราะห์ปัญหาในระบบ ซึ่งอาจจะประกอบด้วยข้อมูลส่วนบุคคล โดยจะไม่มีการนำข้อมูลมาใช้เพื่อระบุตัวตนของคุณ</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">ส่งข้อมูลการวินิจฉัยโดยอัตโนมัติ</string>
  <string name="other_settings_user_experience">โปรแกรมประสบการณ์ผู้ใช้</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">ช่วยพัฒนาสินค้าและบริการด้วยการอนุญาตให้ส่งข้อมูลการใช้งานไปยัง Huami</string>
  <string name="pref_title_data_slot">ซิมที่ใช้งานข้อมูลเป็นหลัก</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">ซิมที่ใช้โทรออกเป็นหลัก</string>
  <string name="privacy_policy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
แสดงนโยบายความเป็นส่วนตัวของแป้นพิมพ์ที่เลือก"</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
  <string name="setting_locale">การตั้งค่าพื้นที่…</string>
  <string name="shut_down">ปิดเครื่อง</string>
  <string name="sim_card_detecting">กำลังตรวจหาซิมการ์ด…</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">ตรวจสอบซิมการ์ด</string>
  <string name="sim_card_detection">กรุณาใส่ซิมการ์ด</string>
  <string name="sim_card_detection_info">กรุณาใส่ซิมการ์ดและอ่านคำแนะนำที่ได้รับมาพร้อมกับอุปกรณ์ของคุณ</string>
  <string name="sim_dectection_next">ทำต่อ</string>
  <string name="sim_redetection">ตรวจสอบอีกครั้ง</string>
  <string name="skip_underline">ข้ามขั้นตอนนี้</string>
  <string name="summary_not_set">ไม่ตั้งค่า</string>
  <string name="terms_of_use">ข้อตกลงและเงื่อนไข</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Your privacy is very important to us. Please read our Terms of Service and Privacy Policy to understand what information we collect, how we use it, and what choices are available to you.

You must agree to our Terms of Service and Privacy Policy before you can use MIUI. During the activation, Mi services, Mi SIM activation services, Mi Cloud, Find device, Home screen modules, Game Service, MAB and MSA system components, Direct Service, Quick Card, statistic, and Mi Account components will connect to the internet and acquire your location."</string>
  <string name="title_fingerprint">เพิ่มลายนิ้วมือ</string>
  <string name="user_agreement">ข้อตกลงและเงื่อนไขการใช้งาน</string>
  <string name="welcome">ยินดีต้อนรับ</string>
</resources>
